我地係守護者 唔係示威者

英文叫protester
見到英文成日叫有示威者
老老實實 我地幾時有示過威
外國傳媒都唔叫做Demonstrator啦
一係就叫抗爭者 但同時我地都係守護者

We are Protector. We are protecting Hong Kong.

自由鬥士
Freedom Fighter